香港人批評中國有如欲拒還迎既少女一樣

唔好怕醜等祖國父親好好給你上一課吧